是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

椰菜花 冬菇 雞 魷魚圈?
好似好好味

成pat嘔吐物咁都講得出

2

可能係水蛋
真心想食

以什抄，東菇肉片抄蛋？

😱

屌你咪換個AC就講啲咁假既說話啦

乜鳩嘢嚟㗎屌

其實你個弱智仔幾時死？日撚日開埋d廢post. 正一食屎狗死全家

減肥餐？

is

支持羊仔

。。。。。。。。。

聽日開始減肥

阿b 好唔好食

加油 做fit lamb

一天美味營養之旅

幾點呀牛b

尋日㗎
今朝係呢個

....食咁多野

要keep住我193磅體重係唔容易㗎